彩演彩鈴兩姊妹畀老豆老母趕咗出屋搵你寄居

每日點過?

家姐煮飯 細妹搵錢

我養佢哋

一野掉落街

叫佢帶多啲朋友上嚟玩

代價係 叫佢哋call izone某幾個靚女 同埋 itzy柳真過嚟我房

但係牙演已經izone最令

帶埋izone,itzy班人上黎開做愛派對

好想屌

扑野一定係牙演呢種性格
加埋dancer肉體 唔撚使講

叫牙演call權F 牙鈴call YEJI

瘋狂同佢地跳舞

仲要叫佢地介紹啲仔咁我食

見我鳩細早洩咪一樣忍唔住笑

掉兩姊妹去馬戲團表演啦🤥🐒

Call埋班姊妹一齊愛愛

我愛你老母